## :keyboard: Команды
* ```yarn run dev``` - запуск сервера для разработки проекта
* ```yarn run build``` - собрать проект с оптимизацией без запуска сервера
* ```yarn run build:views``` - скомпилировать Pug-файлы
* ```yarn run build:styles``` - скомпилировать SCSS-файлы
* ```yarn run build:scripts``` - собрать JS-файлы
* ```yarn run build:images``` - собрать изображения
* ```yarn run build:webp``` - сконвертировать изображения в формат ```.webp```
* ```yarn run build:sprites```- собрать спрайты
* ```yarn run build:fonts``` - собрать шрифты
* ```yarn run build:favicons``` - собрать фавиконки
* ```yarn run build:gzip``` - собрать конфигурацию Apache
* ```yarn run bem-m``` - добавить БЭМ-блок
* ```yarn run bem-c``` - добавить компонент
* ```yarn run lint:styles``` - проверить SCSS-файлы. Для VSCode необходимо установить [плагин](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=shinnn.stylelint). Для WebStorm
или PHPStorm необходимо включить Stylelint в ```Languages & Frameworks - Style Sheets - Stylelint``` (ошибки будут исправлены автоматически при сохранении файла)
* ```yarn run lint:styles --fix``` - исправить ошибки в SCSS-файлах
* ```yarn run lint:scripts``` - проверить JS-файлы
* ```yarn run lint:scripts --fix``` - исправить ошибки в JS-файлах